如果香港攪蔡英文選舉集氣大會

黑警敢唔敢批不反 ?

咁你 都諗到

痴撚線

ok喎

其實正常應該要批 香港人有集會自由 只要唔係犯法行為都應該要批

呢個ok 新玩法

但記得唔好提台獨
你當小英粉絲活動咁搞就得
記得tag 水龍敬

小英

直情要開造勢大會
仲要叫國際媒體嚟睇吓香港係幾咁支持小英執政

中華民國萬歲

g持

推到搞得成

本地 150 醫療 教育 房屋 日日都侵蝕緊
冇人拎出黎做主題集會
走去搞維吾爾集會 OK 人地受虐緊都算人道支援
你而家走埋去搞人地選舉 關你撚事?
係咪好得閒?

幫手推，有得諗

唔好

哇

小心香港親國民黨人士踩場!!

我地會另開一個韓國瑜造勢大會！

港大專學界籲台灣優先處理難民法 落實庇護機制
最新更新：2019/12/03 12:46

時代力量黨主席徐永明（後中）3日上午陪同香港各大學學生會組成的香港大專學界國際事務代表團在立法院舉行記者會，呼籲政府建立公開管道，落實港人來台庇護機制。中央社記者施宗暉攝 108年12月3日

（中央社記者陳俊華台北3日電）時代力量立委徐永明今天說，香港局勢嚴峻，應儘速落實難民法、修訂港澳條例，積極幫助香港朋友；香港大專學界國際事務代表團說，各黨團應把難民法列為優先法案，或啟動港澳條例第18條。

徐永明今天上午與香港各大學學生會組成的「香港大專學界國際事務代表團」在立法院舉行記者會。徐永明說，香港局勢嚴峻，11月理工大學事件後，共有1377位遭拘捕，其中318位是未成年的抗爭者，無論自首或被拘捕的都可能被以暴動罪起訴，最高刑期是10年。

徐永明說，時力幾個月前就開過記者會，盼能落實難民法，當時行政單位覺得立法有困難，所以時力把難民法的精神放到香港澳門關係條例修法中，「救援」這塊賦予行政機關裁量權，但沒有明文保障程序，讓裁量權變得非常隨意，希望透過修法讓程序更透明。

徐永明表示，執政黨因為香港事件，在這次選舉「撿到槍」，但除了選舉紅利之外，是不是要有更積極的行政作為幫助香港朋友，要有更清楚的政治難民機制，而不是在政治紅利收割後，「槍就丟了嗎？」

香港嶺南大學會長陳穎茵說，世界都在注視香港，「反送中一役，其實就是我們的終局之戰」；台灣無論是訂定難民法、修訂港澳條例，或依照現行辦法制定明確規定的「救援計畫」，都能讓需要協助的香港人更順利在台找到安身之所。

陳穎茵表示，朝野各黨團應把「難民法」列為優先法案，或啟動港澳第18條，以應對香港緊張的形勢；其中難民法草案在台灣已歷經了立院4個屆期，在國、民兩黨輪流執政下，躺在立法院超過10年，一直以來都是為了實現國際人權的精神，應對需要庇護的難民，落實「不遣返原則」。

台灣人權促進會秘書長邱伊翎表示，難民法草案在立法院內政委員會初審通過時，是無保留條文送出，這法案在最後會期是可以直接送進院會二、三讀，相關制度就能立刻建立。

邱伊翎說，港澳條例第18條雖有條文，但沒有明確的制度、機制，到底怎麼認定誰符合因政治因素生命受危害，而「得提供必要協助」的「協助」又是什麼，條文已經在那邊，落實法條是行政部門該做的事。

港澳條例第18條規定，對於因政治因素而致安全及自由受有緊急危害之香港或澳門居民，得提供必要之援助。（編輯：黃國倫）1081203

-----------------------------------------------------------------------------------------

「支持蔡英文總統 支持台灣難民法」集氣大會

支持蔡英文女仕繼續擔任中華民國總統一職，以正統中國之名，打倒共匪為綱，最後統一中國收復民初所丟失之錦鏽河山

敵人最大既敵人

幾時選

好直接叫做勢，會俾人口實係干預內部事務，支持台灣守護自由民主大會

因為好盡

係台下一齊叫凍蒜

呢招唔錯

小英 小英 小英！
凍蒜 凍蒜 凍蒜！

要啦
english成日出po幫香港人

小英係第一個撐香港既國家元首，仲要好早就開始撐

要唔要搞？比d意見

香港有好多國民黨黨員

正啊喂！！！！！

會唔會俾台灣國民黨話干擾佢哋內政？

台灣人舉國撐足左我地六個月，遊行集會總統發聲聲援我地，新聞看板洗版式報導關注香港
我地一定要報答返佢地

１月１１日

推

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....

push

搞個邀請美國軍艦 集會都ok

支持台灣國民主集會

幫佢搞埋，做個對比

口號：台灣獨立！！

實激撚死班支那狗！

推到有大搞

舉腳支持，兼呼籲在港國人1.11回國投票

同場加映，要求小英政府當選後修法幫幫手足

熱情推介：
總統票 蔡賴配，
地區立委投民進黨候選人，
政黨票 民進黨或時力

全民下架 中共代理人

又畀位人入

咁美國既香港人權法係咪應該要否決？

呢招好絕

問題係佢地管唔到先絕

洗唔洗跟埋台灣果套做法 要有埋bgm

認真：順便講下二二八、戒嚴、野百合同太陽花
令大家認識下民主幾咁重要
同埋自由係得來不易

話左又點，呢句話共匪都日講夜講

支持

無錯
呢個係重點

但d垃圾藍絲又會話佢地出手搞亂香港

高招！支持

推推推

搞得過 推

推呀
我都想去

可唔可以成立民進黨香港支部~!!

Push

1 月 11日

一月幾時大選

其實唔駛專登偏向某邊，支持台灣民主自由就得
舉埋民國旗有冇機會connect藍營

推小英！

台灣萬歲

正

唔好柒啦 , 深藍屍 connect 黎做乜

撐小英先突顯到反共決心

毓民:dllm 我支持韓國魚架嘛

蔡英文唔係國民黨喎清，我地支持嘅係任何反共嘅人

毓民 : 誠懇呼籲唔好再撐小英，你唔係台灣人又搞佢哋個選舉，台灣人會好反感

千其唔好 方丈好小氣架

各有各做
都冇人唔俾你搞呢d集會

今次呢個可以話俾全世界聽 撐香港人撐民主自由既人
香港人都會撐返佢

但係聽落好好玩喎
又可以支持友好，又可以搞鳩中國

藍營一定支持韓國瑜，你可以死心。

仲要有人聲嘶力竭咁大叫

好想去

支持一定好正，共產黨唔鐘意的，就要做！

你都可以搞，各有各搞

誠懇呼籲唔好再撐小英，你唔係台灣人又搞佢哋個選舉，台灣人會好反感

Pish

黑警千祈唔好出不反對通知書

想去

我覺得有用

互相connect

佢哋成日幫我哋
我哋應該幫返佢

有咩 我覺得韓國人 仲支持香港wo

Ok 喎

搞得成一定去

而家搞既活動名目係咩已經唔重要
目的就係激嬲共產黨就做
過左五個月仲未明?

唔好出席加泰集會 美國反對加泰獨立 人權法有機會不通過

香港仲邊有正常同只要

呢個係好方法，
如果黑警打壓，即係幫小英催票，
如果唔理，大家又可以做大聲勢

兩個都係黨員, 自己人嚟

唔好舉美國旗叫美國幫手 廢事比位中共入

G持！

連登真係痴線
乜野都諗得到

小英加油

有得諗喎

主動幫小英集氣

支持小英

ok wor

以為返左加泰集會前

[整合] – 發夢你要知道的十件事

統戰go go go

博士 同埋人地根本唔想反攻大陸唔係佢任內做咩極力避免叫自己國家做中華民國

韓國係人民支持，政府無乜出聲

如果差佬發出反對通知書呢?

算唔算干預「中國」內政？

台灣歌手又作歌又剩
無理由唔搞

我係中国香港人

實去

如果佢批韓國瑜嗰個 唔批小英
隨時仲好玩

請館長黎分享

原來香港已經有韓國瑜造勢大會

有一萬人應該都足以激死支那 , 林鄭更加無面見習仔

111大選日星期六嚟，其實真係可搞

屌 有得諗

傻撚咗咩台灣呀

你得閒應該幫手搞維族集會

好快就係

得WO

日期時間地點，不見不散

過左廿三條咪可以大條道理唔批囉

搞個草包造勢大會
然後0文宣
無人去影出黎就好睇

有得諗

多謝老遠嘅trump trump 都得喇
咁近嘅台灣都要多謝

聽到己經好想參加

推到有文宣，上日程表為止

識玩好想join

到時黑驚放tg
可以解讀好多野

我以為係香港
然後又間接承認港獨

連登仔已經唔記得所羅門點講，
唔好偏幫一邊，介入外國選舉。
撇除總統大選，台灣仲要選立委，
立委係多選一，唔係二選一。
換言之，反共陣營裡面要爭凳仔。

時代力量黃國昌發起反紅媒遊行，
人地個黨又支持台灣政府立難民法，
但台灣政局裡面係走監督政府路線。
支持香港人，但卻係民進黨眼中釘，
因為始終影響到執政黨自身利益。

美國成功立法都係國會監督先成事。
太偏幫民進黨，只會趕走潛在盟友，
而且台灣手足仲未有難民法保障，
唔好咁快打飛機住，最好先做實事。
一朝得志走去玩膠，唔係最好做法。

民進黨大把資源，蔡英文民調又高，
根本唔需要你香港人走去操心。

喺蔡英文事務上叫中華民國
同明知人地全副身家幾億叫人all in港航一樣

不過要留意 , 蔡英文選舉集氣大會基本係唔會舉青天白日旗 , 韓國俞果邊先會舉
(雖然都見過小英造勢會有人舉青天白日旗)

台灣 發大財！！！！！

咩都要試

LIVE睇下咪知

Tui

搞得過

如果搞建議唔好開章明義提台獨，呢樣嘢喺台灣都好複雜下
民進黨，甚至蔡英文本身，喺台獨方面都唔敢大大公開講（因為始終涉及現實問題同美國取態
當然參加市民自己要提都冇辦法

除咗聲援蔡英文，正如上面上面有巴打提：
可以帶埋二二八、白色戒嚴、美麗島、太陽花一系列民主歷史一齊搞

2019/12/3

一定去 ！ 票投香菜英文

睇完佢條參選片 已經決定撐到底

法輪功都可以係香港合法遊行，或者呢個都得呢

solomon 無記錯只係話唔好干涉美國兩黨之間嘅野 , 因為會拖累人權法

唔好忘記時代力量

應該要,話晒英文出過聲支持香港

我覺得要攪左新疆西藏人權支持先

有得諗 今日香港明日台灣

推上去

推 第一個去

搞咗支持維吾爾族先啦

開波！

真係要搞

搞吖

支持，要為台灣做返少少野

偽名題

支持！

凍蒜係台語 當選？

咁kmt叫中共係福建開個韓國瑜選舉做勢大會抗衡囉

咁要台灣政府立法幫義士，
其實點都需要小黨監督支持。
人地台灣咁多小黨支持香港，
你就淨係走去感謝民進黨

要感謝就感謝全部反共台灣人。
無論你鐘唔鐘意小黨都好，
始終小黨都有份幫手發聲，
無理由偏幫大黨，落小黨面，
仲未計民間有所謂激進獨派。

如果易地而處，假設台灣有事，
大量港人聲援，但人地只多謝泛民。
唔好意思，完全無理過你本土派，
請問你香港人又會有乜感受呢？

g 持

創意抗爭

當選

激嬲共產黨 小學生嘈交?
係POPO面前唱比卡超肥媽拎把口輸出POPO
結果POPO打過黎就雞飛狗走累到走唔切個D變哂出氣袋
仲想激嬲邊個?

Good wor

純粹只想幫蔡英文助選唔得 ? 點解要諗得咁複雜 ?

對家似會真係咁做
到時就真係露曬底啦

退一萬步加泰扯埋人權法都有少少道理 人權法有好處
而家人地選舉都底關你撚事 選贏有得分?
情勢險惡 每出一次都有手足傷亡
你班野而家好似講緊今晚食排定食壽司好
自己想去就自己舉支旗出去 唔好恿湧人
屌啦 你地最愛既所羅門爸爸都叫你班友唔好插手人地內政
豬兜軍師最鐘意自作聰明做埋D ON9野

今日先岩岩諗要搞，不過可能選前一月先搞，但十二月開始搞一星期都唔係壞事，支持

推!!!!!! 仲有新彊維吾爾!!

好撚屌呀！

台灣不嬲獨立自主，咪撚執支那狗口水

呢個幾好，全部針對國民黨班狗閪

每一次遊行都會發生呢樣野無論咩目的
點解唔揀啲國際關注度高嘅??
照你嘅邏輯最好唔遊行呀
有國際關注係好處
幫助敵人嘅敵人係好處
蔡總統至少有幫過下發聲，你覺得個光頭佬上位之後會幫香港發聲？

哂鳩氣啦呢度班傻撚聽到兩句岩聽就上哂頭要訓身
比人消費完仲要幫人助選
如果港豬有少少政治智慧
就唔會屋又冇得住醫生又冇得睇 係自己屋企比人當成二等公民咁對待
仲要當正自己係地球公民咁全世界所有正義都要佢地郁手支持咁

具體講下有咩實際好處

唔打低個大佬先點解決啲民生問題

守護台灣支持英文連任

agree

韓狗上到台，肯定將所有在台義士送中，夠未?

所以人地選舉完左蔡英文連任對打倒共產黨有咩實際幫助
我見到既台灣人都係講緊他國內政關我屌事(連埋香港)

好撚正喎

香港遊行可以比到個好明確既訊息比台灣人，我地正正係一國兩制、比共狗經濟手段收買、比大陸日日滲透威嚇既例子，搞到今日咁樣，提佢地咪撚信韓狗d 大話

搞番個集氣大會

其實唔少台灣人都覺得香港係暴亂
而我地每次集會都唔會淨係集會咁簡單
咁會唔會變相害咗佢呢

咁快連口號都跟足

你講到咁肯定即係有一定證據先會咁講
同埋蔡英文已經領先過條魚唔少
你搞呢個會既實際作用
你又點保證蔡英文當選後唔會送中?

有無data? 無就唔好9 up
如果係既話，英文一早輸撚左，幾點解六月打後可以民調大逆轉?

舞臺背景大大隻字寫：「守護台灣 以港為鑒」

每次集會真係多數都係集會喎

靠你申請勒, 等你好消息

講明總統選擇先係幫小英
立委選舉就支持哂所有自由派政團

手殘拉左, 推返

你係五毛共狗定真心on9 呀?
韓佬條友賤過狗，支那狗收撚買晒，唔會送中都講得出，成個台灣都賣撚埋點會care 個幾個香港人?
英文要送中一早做撚左啦屌你老味

另外加入學講台語環節

美國個D 多數無咩事，香港人係識分

大選前三四日搞，比時間媒體發酵單野

就好似廈門市最近，叫福獨快啲做嘢囉喂

未反送中之前我已經關心台灣大選 我sup你！

以呢個名目
支持台灣難民法 庇護香港未成年人及青年免受不公平審訊

push!

難民法就唔好，始終有台灣人覺得好似我地對新移民咁搶台灣資源，集中民主算，英文連任到無咩壓力應該多少會自動做d 野幫手

呢個真係急切d 可以話係水深火熱

但未有人搞

抽到

其實蔡英文到目前為止有冇批任何一名港人嘅難民資格呀？

你點諗的

造勢大會

我正正就係問你，同埋連登仔：
點解要幫外國政治人物助選？
點解今場運動會變成幫人畫餅？
幫都算，點解唔幫埋其他小黨？

要搞最好用「反紅黨」做號召，
反對韓國瑜、反對新黨諸如此類，
算係香港與台灣之間最大公約數，
但唔應該出面介入政黨利益分配，
一來費事減少現實利益的成分，
二來無謂得失台灣支持香港的人。

政治本來就複雜，特別係選舉。
最怕有先例，下次又唔知綑綁邊個

一定join

落支共面
搞得

yes

真係要搞搞佢 對準ccp

你咁有主見 又唔見你搞 淨係識係到屌

哈哈 係連登唔好咁講 會被攻擊

好多時 佢地只會圍內或者網上先咁講

而且已經有香港人話 如果香港輸左

叫d後生退去台灣 抗爭 話台灣先係真正戰場

等緊改口號 光復民國

G持

學生身分好過難民啦

，

都無得申請 點批？ 有得申請果d國家你地又唔去

去個最無保障嘅

呢場運動唔只學生參加㗎！咁嗰啲畢咗業嘅流亡者過到去又讀者呀？

其實你有冇睇過港澳條例㗎！

有台灣朋友係淺黃但係想投韓國瑜

要做學生 去澳洲啦 又平 幾千蚊澳紙 2年半簽

又可比合法返工

勁多台人 去假讀書真工作

佢地又話香港同台灣都係中国

佢地無150配額一日
問下台灣人點諗
我覺得佢地同情香港人

我愛小英

咁唔好搵美國幫手啦

霧島

我用我個名支持！

cls

一定要搞！

最好十號 十一號睇住點埋票咁

第日可唔可以舉行埋
支持西藏流亡政府大會
支持世界維吾爾代表大會

金馬臺澎萬歲

實到

香港要有個辣台派

攪得成一定到 love 小英

有聲

我好想去

對不對？
對！！！！！！！！

要學足台灣個大會方式

————
12.8 維園見

係咪有人搞？我一定去
揮埋民進黨旗又點話

一定到

幾好喎

推 一定去

重返校園

會唔會招致台灣果邊選舉開支？

唔set台應該唔會下嘛

緊係批喇，林奠話有集會自由嘛

一個地區既人民集會可以干涉人地內政
你當集會班人個個單手游出公海，一拳一隻大笨象，垂直跳高30米，時速300公里既新人類，搞到全世界都要賣佢地怕，可以間接干預國家內政？咪撚玩啦。

同樣的道理，你覺得台灣也不可以集會支持香港的民主運動嗎？

korea fish講過支持香港雙普選。搞個集會送佢一程。

diu你
想像唔到係香港可以咁做

你說對不對?
對！

返校

去

場外仲有小販檔，賣香腸。十足年宵一樣

支持蔡英文，支持民進黨抗中保台

小英 我們愛你

推到ptt d台狗睇
小英凍蒜

台狗

加泰都橕啦
台灣更加要橕大力Ｄ
真係可以稱兄道弟
而且戰略上一定係最需要緊密合作同盟

建議詳情

以港為鑒 珍惜台灣集會
日期：1月9日
時間：19:00
地點：遮打花園

咁遲

1月11日佢地投票日，睇準時機出手

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

10號好似好d 禮拜五夜晚多人d

想比時間媒體發酵
集會後第一日出報導
之後網上轉發/KOL出評論 形成一個議題
再之後大眾就依個議題再評論同回應
需時兩日

good

警告呢到民進黨網軍唔好太過分

早一個星期會好似好的，例如3號或者4號。可能有人已經去左台灣睇大選。